其實真係得香港人先當大波妹神咁拜

因為其他國家大部分嘅女人
對波都B或者C起跳呀
屌你老母
波同衣食住行一樣
係基本野黎架
人地唔睇波去識女仔
係因為唔睇都知有返咁上下呀

收皮啦IPad 港女

咁你都唔好怪港女咁想食洋腸
因為其實係得港男先連啲咁基本嘅size都冇

波呀依D先係波呀

&身高

利申：六尺一

咩名

屌你夜媽媽po啲咁嘅嘢

平胸先正

Ok俾你
大波妹留返俾我

打啦

好
利申青頭

保一世啦你

都起碼算中間
港女ipad 排最尾

物以罕為貴

東南亞 港女東南亞最細波

東亞泛指亞洲東部，包括中國大陸、日本列島、臺灣島、朝鮮半島、琉球群島和蒙古高原等地